係物資站隔黎食煙嘅入一入嚟

我屌你老母
啱啱先食完兩野tear gas, 諗住去攞水沖沖同休息，你班煙鏟就係到煲煙飲酒，我屌你老母你想肺癌咪自己躝埋一邊食囉。
11號晚係添馬已經想屌，成班友圍撚住堆物資煲，有冇公德心啊

死金毛煙剷

鬼ac？

咁唔通單拖食咩 一陣又比人話玩火 幾廿個鐘咁好難捱 一支煙最多乜三分鐘

鬼你老母，槍口對外都容忍唔到

一齊食ok, 不過唔係喺物資站隔黎

開聲提一提囉

Agger食完催淚彈無耐就有人食煙痴線